歷代火影邊個最偉大？

我相信好多人都會覺得係第一代
佢建立起木葉 制止左班 封印左九尾 幾乎係歷代最強火影

但係我眼中 無人及得上波風水門
同樣對付住九尾 佢實力可以話差一代成大截 但佢堅持火影嘅職責 甚麼犧牲自己 都要封印九尾

攞起戰衣 就要踏上不歸路

都係一、四啦
二都ok... 幫一代執屎
鳴仔更加唔使講啦

至少一定唔會係你囉

如果計最屎肯定三代

隻眼開隻眼閉容忍團藏

歷代最強

鋼手
胸前偉大

樓主既老母

有無提過卡卡西老母係乜水

老豆咁勁老母都應該唔差

鋼手
最大

鹿驚啦

廢西識急流勇退見好就收

初代

有好野分享